oxyair MASK HK, 點解個Apps入面咁多美心集團既野?

oxyair MASK HK口罩後天(15/4)開始派籌, download左佢個app "The gulu app"諗住後天攞籌, 但係入到個App, 發覺好多美心集團既店鋪, 但係Oxyair MASK HK又話「獅子山精神」, 好似黃既咁, 究竟咩野一回事?
攞籌教學:

但係Apps入面點解好多美心集團? 美心中菜, 北京樓....等等
有冇人知點解?

個app係現成攞籌app
有咩問題同間舖頭有咩關係

P 牌仔係咁上下

個app唔係under oxyair

宣傳成功

屌我老竇老母生我無好似你咁一離開個閪就乜撚都識

三毛P牌屌人唔記得換返ACC?
講得出獅子山精神係黃就知係打手 功課都唔做足

餐廳攞籌App獲騰訊力撐
THE GULU：100%香港研發 堅持本地化

衝出嚟柒

呢個app當初同WeChat 有D關係。

獅子山精神都黃
你訓撚醒未先